有冇好食嘅咖哩魷魚推薦？

自從灣仔泉昌執咗之後就一直未見過有好食嘅咖哩魷魚

茶樓

觀塘新匯聚

泉昌臭豆腐

Pish

求其買碗咖哩
然後兜頭淋落老細度.....
一道香噴噴嘅咖哩魷魚就完成啦~~

好似係藍

好撚好笑呀我屌你老母

仲諗住聽日去試

屌 執撚左？

未有答案

好L耐無飲過茶lu...

大圍 大飯糖